%@Dif:2
Soit deux droites perpendiculaires $(d)$ et $(d')$.
\begin{myenumerate}
\item Place le point $A$ tel que sa distance à la droite $(d)$ soit 3~cm et sa distance à la droite $(d')$ soit 5~cm.
\item Place le point $B$ tel que sa distance à la droite $(d')$ soit 3~cm et sa distance à la droite $(D)$ soit 5~cm.
\end{myenumerate}